#签名赠书# 严肃地请大家来帮我选封面。

翻页 再翻 再翻 再翻 再翻 【你们喜爱的小姬姐姐来抽奖啦！】【最后结果是=============4号==================】方便手机党，文字版：小姬 说：帮囧书抽奖： 三等奖：  @四叶草 二等奖：  @问津 一等奖：  @处女小姬你把我名字写错了好吗！希望你没写错中奖用户的名字……orz【回复重开，欢迎讨论】大家好，我的第一本书《我讲个笑话，你可别哭啊》就要下厨了，现在有几个封面供选择，请大家帮我挑一挑。设计师不上豆瓣，大家请放宽心'_>`关于这本书，我有几点要说明一下。这不是一本豆瓣日记合集，那样简直太不负责任了。虽然里面确实包含了几篇日记，不过根据江湖规矩你现在已经在豆瓣上看不见它们了。除去收录这些日记以外，还有大家喜闻乐见的日常吐槽和一些真真假假的小故事。作为作者，我当然会按惯例说这些都是真事儿了，在书里我也是这么写的，只是有些张冠李戴。前一阵子同学聚会，大伙听说我要出书，纷纷索要。谁敢给他们看啊！他们看完了肯定会实施犯罪的。不过反正印了那么多，他们只是一小撮情绪不稳定的群众而已，由他们去吧。由于作者是个穷鬼，书稿又遥遥无期，所以本次选封面活动，只好拿书做奖品。在日记下面留言投票，说明理由。也可顺便（主要）吐槽不喜欢的，作者保证你的人身安全。最终被选用的封面所得回复中，人工抽选三名，分列一二三等。为避嫌，熟人不抽，至于熟人怎样界定，我也不知道，反正最终解释权归我。截止到明天（5月7日）24:00。一般来说，奖品中当然要包含签名书，不过如果有“囧叔这本书不错但是千万不要签名请给我一本干净的”这样的需求也并不奇怪。奖项安排如下：三等奖：《我讲个笑话，你可别哭啊》签名本 x1二等奖：《我讲个笑话，你可别哭啊》签名本x1，附赠言，支持定制（字数不限请摸摸良心）一等奖：什么都不带的干干净净的《我讲个笑话，你可别哭啊》一本 '_>`　　　　10年后的囧叔签名一枚（2023年兑现）接下来是自由吐槽时间。请大家不要被我的吐槽误导，发表自己的真实意见（这很难吧（字部分有错别字，皆我之错也，与四次校对均未发现之编辑无关，作者注）↓【一号】↓【二号】↓【三号】↓【四号】↓【五号】↓【六号】再说一遍，请不要管别人的槽，最终选定版一定就在其中。【请尽量不要插楼发无关的内容，版聊必揪】最近我发明了一个豆瓣术语叫【回喜推】，你懂的！